中環鬧市驚現UFO 光點波浪形飄20秒

不明飛行物體驚現中環鬧市上空！讀者吳先生向東網爆料，昨晚(19日)於解放軍駐港部隊大廈上空發現疑似UFO，但不足20秒便消失眼前，「真係好誇張，好離奇！」他指當時不止自己目睹奇景，「有個的士司機都睇到，仲睇到『定晒格』」。

吳先生指，以往都曾有疑似目擊UFO的經歷，但遠遠比不上今次來得震憾：「有好多個光點，形狀係類似波浪形，現場睇真係好立體，好近」。事發至今已快一天，他仍未能平伏心情，腦海中不斷回想昨晚的景況，更嘗試找出一個合理解釋，「我有諗過係咪無人機演練，但應該唔會係鬧市(演練)」。

他認為昨晚的經歷非常珍貴，表示「我都想(UFO)係真！」東網向天文台查詢，獲覆至今未接獲市民關於UFO的報告。

圖？

有mothership 添呀

無圖無source 你話你見到IFC識飛都得啦

天滅支共

乜柒都睇唔到

我岩岩都見到

同美軍來港有冇關

有，美軍來了ufo帶路

頭個10秒咪見到有野移動緊

美軍新武器

咪又係無人機

好似好大

中環光到咁都俾你見到既一定唔係UFO啦

嘩屌！今次仆街啦

UFO?